逃犯條例其實最慘係果個女仔

開頭就話為佢伸張正義, 最後比人過橋拎埋黎做逃犯條例, 準備送埋其他人上去
之後講講下變到個女仔完全係抵死
證明香港社會係無乜公義 以後大家做乜都好保障個人利益先

橫掂都死左不如拎黎消費下 識玩

但唔係話解決唔到大粒佳單案？